租舖邊區抵玩

無曬d自由行之後邊區仲有生意做？
旺角/銅鑼灣/尖沙咀 見仲幾多人行
大埔/荃灣/將軍澳 就本區居民多

開間賣下凍肉牛扒
開係邊都逼爆人